又話今日死線？！！！

又話913係大專生死線

叫人罷課兩星期

依家到左913啦

幾時先有升級行動？！

幫推

中學生都幫手做左好多野啊

大學生呢？

夠話今個月x場月啦

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

P牌第一次出post

但都覺得呢樣野真係都幾重要

但都冇咩人講

聽左咁多「校長」既真心話

真係冇下一步行動？

大專生罷得一日之後影都唔見，中學生起碼有人鏈

唔好浪費set左出黎既底線！！！

係一個好好既機會比我地去做野！

push
915見

仲記唔記得

Deadline —> 升級 啊！

Btw 915 push

P牌推唔到

學界發起嘅罷課不罷學行動為期兩星期。
而今晚嘅八點，將會係政府回應嘅最後死線，如果政府喺今晚八點之前依舊對五大訴求冇回應，唔排除手足將會採取升級行動。

仲有8分鐘8點

好似無人記得仲罷緊課

各位兄弟食中秋飯嘅同時
毋忘獄中嘅手足

推

學界行動啊

自推

Btw P牌問多句
其實我有冇開錯台？

錯撚哂
去時事開過啦